梁振英：寶礦力黑白不分，我呼籲全國消費者，全面抵制寶礦力。

689班同鄉本身都飲唔起 扮咩姐

恥與為伍

廢老真係得閒

全國都飲加多寶，你識條毛咩

綠力英

鄰國人飲屎水架沖咋

尋釁生事

Don't make stupid people famous

即係要撐寶鑛力

鄰國人心諗呢隻過氣老坑邊位

飲番你地既營養快線啦

全國都翻牆睇佢個post

寶礦力今次發大達啦
唔使錢就有咁勁既宣傳效應

唔知點解覺得好能好笑

啱啱先完G20,中國極需從美國手上拉攏日本
而家前特首又嚟幫中國添煩添亂，好嘢

原來Tvb真係阿爺照住

你地錯重點，689係FB 呼籲全國人，即是呼籲香港人自立成國。689支持港獨
今次到689公關意外

有邊個聽佢講野，佢FB hit airplane

梁振英係咪想倒國企米

其實香港保礦力的distributor 是大昌行的子公司, 最終控股公司是中信集團

ok 你地繼續飲膠味綠力啦

曲線宣傳

發啦今鋪 之前夠話抵制日貨

嚇撚得我啊。即刻飲番支定下驚先

佢終於數完G20果啲新聞廣告啦

689宣傳

內地網民:這誰 sb

助攻

振英 出場

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

全國都上唔到 Facebook wor 大哥

斷頸死啦689

全國???中国好似上唔到喎....又搞港獨

以前夠話抵制日貨啦
又唔見寶礦力收皮

689正職係咪kol

他是一位孩子

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

佢覺得自己叫得郁全國

689正職係有錢廢老

啱啦！順便叫埋奶粉商cut廣告，咁就無人全世界搶購外國奶粉喇…

香港都已經無人睬

其實佢係咪學緊侵侵⋯⋯

天地一號

係fb同全國講

首先唔好用fb

乜仲有人理佢咩

返上去飲你嘅健力宝啦

政協副主席喺facebook呼籲全國罷飲係咪即係鼓勵班強國人翻牆

有冇人會理你呀

佢d語氣同大陸佬一撚樣

佢應該指香港全國

港獨之父

香港民主之父

香港國

咁飲水動樂

大陸睇撚到facebook

阿伯阿嬸同埋大陸人邊會飲，689做埋d無聊野

689真係變佐鍵戰

其實大陸同佢都咁大反應，就知道cctvb 已經確定係中共控制媒體

咁霸道，唔怪得侵侵要搞 9 中國啦

你地咪落黎香港買任何食得飲得既野

咁都唔famous？

689抵制果堆牌子，有邊間真係有受影響

一於咁覆佢

間接幫人宣傳
國人：寶礦力？咩嚟

咪撚貼啦！好撚煩！

佢地係咁幫TVB蓋章

玻璃英比玻璃更玻璃
請你好好放低～～小心！易碎！

report 仇恨言論

知㗎喇，TVB係你地既喉舌吖嘛，知㗎喇

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

明明佢自己貼蘋果廣告先

飲龍蝦痌尿

對家想標籤寶礦力同政治有關聯
我覺得應該暫停再講有關寶礦力嘅話題
否則再俾幾多錢買都救唔到佢

堂堂都叫前特首，點解可以膠到咁

中國人係上唔到fb

頂，即係叫我地繼續撐啫

其實大陸好似唔識寶礦力?
寶礦力咁樣都唔洗比錢就有咁多人幫手宣傳
今次最大嬴家真係寶礦力真係fat fat

條廢老又炒車, 分銷商係中資, 而家佢出黎帶風向抵制國企係咩玩法??

支那都唔知講過幾多次抵制日貨，最後呢

你祖國冇人識寶礦力呀

Facebook 點全國

你仆街喇689
即係香港叫全國
反中亂港

呢個係真account?

01都報喎

阿伯咪撚飲咁多寶礦力啦
咁撚甜驚你哋糖尿上眼就唔好啦
叫佢哋罷飲即係等於叫我哋罷睇亞視

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

保礦力係大昌行，中資中信旗下wor
689反中資

講真大陸買唔到可能更多人海淘或者用代購既方式黎買

佢都係想寶礦力正式道歉 先收手

死廢佬
退休就走啦
仲係到吠

689唔係係非洲咩

因為佢做特首果陣都係柒

成日都覺得689退位後癲左
比蘋果登一登 就變人地忠粉
每日買一份記低人地內頁既廣告商
睇到佢啲po覺得好痴線
好似精神病咁

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

呢條撚樣個格真係成個方丈咁

佢地班友本身都唔飲啦

cut tvb廣告送你前特首fb廣告

都on9 全國呼籲用faceboo講k, 係都用微博啦 愛國喎

支那豬飲返啲乜撚野營養快線咪算
成日飲埋啲外國野一啲都唔愛國

支那狗上到FB咩，全國人民
上微博出post啦

粱生你自己都唔會飲架啦

六八狗好毒 要全國消費者先犯法翻牆 再睇你個post 跟手先抵制寶礦力

Don’t make stupid people famous

全國包唔包香港?

鄰國人都上唔到Fb，佢係到開po有柒用？

英英 你咪撚搞笑啦

香港再有一次免費登上世界報紙頭版既機會

今個星期日沙田遊行我地每人買一支寶礦力係手遊行開始時一齊舉起寶礦力

你諗下幾十萬人一齊舉起寶礦力既畫面由航拍錄到係幾咁震撼

新聞最重要係有畫面上次救護車分紅海就係成功例子

我地香港人再有一次機會創做世界奇蹟既機會登上各國報紙頭版

中國最怕外國勢力我地就要勾結外國勢力

用Fb黎呼籲全國民眾
靠害咩689

如果一個媒體既形像唔好，比客戶抽起廣告都好正常，點解班仆街硬係要話人事非不分

就憑呢一句我一定會大手掃貨

買唔到幾十萬枝

閱

DKLM 飲佢嘅藍力啦!

佢就好似一個啱啱識用facebook既癈老咁

一係去錯社交媒體開post 一個港獨

留言有人話只飲三鹿同蒙牛

成隻狗咁

大話精應該保持中立，可否請FB DELETE他的賬號。

淨係連登一日籌撚到 500萬
你驚養唔起寶礦力?
我日日當水飲

屌你，今舖寶礦力真心多謝你呀689，免費賣廣告

大陸人：什麼是寶礦力
689：是非不分的黑心日本貨品
大陸人：對，堅決抵制日貨（原來是日本的，待會買多兩瓶，謝謝領導層提供資料）

又加持

爺你老母
係「原來cctvb真係支那照住」

呼籲全國？佢知唔知中國用唔到fb
唔通佢既全國係香港？

Report 689 FB 係度放 fake news

係Facebook同"全國"講野

內地人用唔到fb睇唔到架

共狗即係共狗

寶礦力香港業務目前由日本知名藥廠大塚製藥公司旗下子公司香港大塚製藥營運，並委聘中信股份（0267）旗下的大昌行（1828）為香港代理

明白

果然係港獨之父

意圖損害國家利益？

收皮啦 紅底tvc仲要幫佢拉收視率
你咁既垃圾奶共自己睇啦 仲叫人唔好反？
你咪認自己係香港人阿

俾班藍屍買撚晒，斷咗黃絲條水份補充品路線呀屌

點解會比呢條傻仔做到一屆特首
提醒香港人真普選既重要性

求下你起底

快啲去買

做對了

呼籲香港全國抵制？
689又唔係我地香港人民選
做乜呼籲香港全國？

習近平都唔會呼籲全國
梁振英想成為神

講啱一半嘅 ,stupid

廢人講廢話唔使專登開新post啦屌